BTABasicTool -- BTA 實驗室的基本工具集合
 -- BTAUtility -- 主要的整合應用函式庫位置
 -- otherTools -- 其他各小工具
   -- ngramtool  -- ngram 切割工具(核心函式庫)
   -- CBETA_QT_xmlToGram 把CBETA量化xml 轉為純文字 與 切成固定gram
       -- getJingTxt -- 處理xml內容，產生純文字檔
       -- txtToNGram -- 把去標文字檔內容，轉換為gram
